想搵首m記歌

只聽到係副歌句尾有 一個人 三隻字
粵語女聲

資料不足 求各巴打見諒

我想要~ 雙層芝士孖寶餐 加豬柳蛋漢堡~

岩岩去多一次 穩約聽到副歌歌詞

我得你心 只要人一個

求大神幫手

shazam衣個app,歌真係唔知,比隻app你下次聽到個陣用

M 記不外乎 kary, gin lee, aga
係咪Kary 首奉愛之名